送人上太空仍然非常非常非常昂贵，那些没有政府或富裕公司资助的人必须自己付费。我们什么时候才能看到普通人进入太空|Neel Patel | 2020年9月9日|麻省理工学院技术评论
人们认为，牛仔服穿得越多，就越富有。Lafalaise Dion带领ESSENCE踏上个人旅程| Nandi Howard | 2020年9月4日| ESSENCE.com
凭借公司不断飙升的股价，马斯克现在比马克·扎克伯格更富有。Neuralink能利用Elon Musk的名声吗|Lucinda Shen | 2020年9月1日|财富
另一个大范围的公开竞选可以在肯尼迪的老第四国会选区找到，该选区从富有的波士顿郊区延伸到罗德岛边境的工人阶级城市。今天马萨诸塞州的选举是进步运动纳撒尼尔·拉基奇（Nathaniel Rakich）的又一次重大考验。rakich@fivethirtyeight.com)2020年9月1日第五届第三十八届
印度的零售业已经成为世界上两位最富有的人的赛马场，其中一位可能已经接近终点线。安巴尼对贝佐斯：谁在为印度7000亿美元的零售业而战|尼哈丽卡·夏尔马| 2020年8月31日|石英
100名极端富有的自由派和保守派捐赠者接管了政治体系。管理美国的100位富人|马克·麦金农| 2015年1月5日|每日野兽
我不知道李实际上出生在一个富裕的家庭。李·马文的自由帷幔微笑背后的故事|罗伯特·沃德| 2015年1月3日|每日野兽
今年3月，警方逮捕了一群即将以非法虎肉为食的富商和政府官员。中国的互联网比你想象的更自由| Brendon Hong | 2014年12月27日| DAILY BEAST
不是对掌权者，不是对残忍和不人道的人，不是对富人。耶稣并非生来就富有。想想看|Gene Robinson | 2014年12月25日|每日野兽
因此，除了富裕的沿海郊区，民主党的基础已经缩小到城市核心和大学城也就不足为奇了。是时候让杜鲁门民主党人回归了|乔尔·科特金| 2014年12月21日|每日野兽
衣衫褴褛的流浪者在他的长凳上打盹，而富人的战车则被拉着。社会正义的未解之谜|斯蒂芬·利科克
在王子和富有的本地人的宫廷里，器皿和管子都用贵重金属装饰得非常华丽。烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。
我的人民将坐在和平的美丽之中，坐在自信的帐棚里，享受富足的安息。《圣经》，杜埃·莱姆斯版本，多种多样
而富裕阶层绝不会以游艇和豪华游艇垄断海湾。祖先|格特鲁德·阿瑟顿
富有的英国男爵詹姆斯·普尔特尼去世；他的年收入是250000美元。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔